［拋磚］所有勇武入嚟傾下721夢遊邊度

721仲未有決定去邊度夢遊
無無謂謂搵個地方又冇乜意義
以下有幾個地點都同反送中好有關
到時散場遍地開花

1. 沙頭角邊境
深圳同香港之間有道隨意門
大陸人可以唔經關口直入香港境內
一定要關注下佢！

【推上熱門】痴撚線點解無人知呢單野！！！

2. 屯門深圳灣大橋
深圳灣大橋係搞到屯門淪陷嘅主因之一
嚟緊明日大嶼規劃都同深圳灣大橋環環相扣
一定要關注下佢！

有圖 (港珠澳/人工島/明日大嶼/屯赤連接路/深圳灣大橋)陰謀

3. 赤鱲角機場
港豬澳同三跑兩個大白象都喺哂呢度
而且香港國際機場有咩事全世界新聞都一定會報導

郭文貴：將會進行二次佔中，佔領機場後直接癱瘓香港，林鄭就會下台

4. 蒲台島
大家唔好笑我係真心嘅
島上面地勢平坦而且係少有冇警崗嘅大面積島嶼
作為香港南極係香港距離中國大陸最遙遠嘅地方
如果有滋事份子佔島成立臨時政權政府中共都幾難阻止同清場

［理性分析］香港成立臨時政權一定會係全世界頭條

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

禮賓府呢？

行斜路不了